轉 3 Corp Plan

請問用緊 3 非Corp Plan 合約到六月, 有無方法轉去Corp Plan的? 我見Corp Plan比較平，謝謝

唔該以上各位，請讓我稍後考慮下。

請問有無方法同台轉去 3 corp?
或者可以tg我

啱先同個絲打join完$5X 轉台，佢有各電訊公司(CSL,HKBN,SMARTONE,3HK，中聯通)新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF